何雁詩 (Stephanie) 都算係香港椎名林檎, 點解紅唔起?

?

玩厭左敏敏啦?始亂終棄😒

起碼都香港Celine Dion，吹到椎名林檎咁廢

又無新劇又無新戲又無新寫真點追落去呀😒

無可否認係香港天后

差好遠下喎...

哩個post你早排咪出過囉，又問
完全唔撚似啊，屌你老母

因為今期唔係流行椎名林檎